LOL S7 AD TIER LIST

狗都唔屌:
法洛士 葵恩 希維爾 路西恩 伊澤瑞爾
狗都唔屌既AD既特色就係垃圾
無傷害/位移技能廢/有其他AD可以比佢做到更多既野
你用呢個LV既AD贏到既場 你玩其他AD都一樣會贏到
但係玩其他AD贏到既場 玩呢D AD就可能會輸
玩呢類AD一般黎講唔會發揮到自己100%實力

都可以玩下:
艾希 好運姐 達瑞文 燼 汎
呢類AD通常都有番咁上下特色
例如好運姐有AOE可以幫你一次翻盤 冰弓有較多CC技
玩得好既話都可以發揮同自己相應既實力

幾勁既AD:
吉茵 圖奇 凱特林 炮娘 寇格魔
用得呢幾隻雷極都有限度

以上只限於街場打RANK

Kalista

都可以玩下

樓主戇撚鳩中學雞